\sectionWithoutNo{Вывод}{sec:conclusion}

По результатам моделирования можно сделать вывод, что при оптимальном $L$ выполняется условие ограниченности сигнала ошибки по состоянию $\eqref{eq:aim-of-control}$, а так же $J$ сходится к постоянному значению $J_{min} \approx 4.1643$.

При незначительном изменении параметра $L$ на $\Delta L$ сохраняется ограниченность сигнала ошибки, а установившееся значение $J_{min} \approx 4.3961$, что больше, чем при оптимальном $L$.

При незначительном изменении параметра $W$ на $\Delta W$ сохраняется ограниченность сигнала ошибки, а установившееся значение $J_{min}$ не меняется. Можно сделать вывод, что критерий $J$ не зависит от спектральной плотности $W$ шума, действующего на вектор состояния.

При незначительном изменении параметра $V$ на $\Delta V$ сохраняется ограниченность сигнала ошибки, а установившееся значение $J_{min} \approx 4.2475$, что больше, чем при оптимальном $L$. Можно сделать вывод, что критерий $J$ зависит от спектральной плотности $V$ шума действующего на выход.